大家買P&G產品前 要諗清楚

【TVB每日任務】
💎 P&G 💎

P&G有咁多廣告 應該係TVB既大客。二月前admin有post講P&G停左大部分TVB廣告 仲有個感謝任務 但近日留意到P&G旗下品牌有返廣告🙄😤

1. Oral-B
2. Ariel洗衣液
3. Head and Shoulders

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

Head and Shoulders除左有廣告 仲用TVB偽人蔡C貝做代言

唔止咁 P&G仲成日贊助TVB偽人

👇請罷買所有P&G產品👇

請即follow民間TVB行動組
Facebook:
Telegram:

好快

followed

多謝你

就熄登啦

唉

推

一律罷買係tvb賣廣告既產品

Pishhhhh

已留用後感

聽日港島見

啱

產品同服務一律唔用

你都係

push

大佬

知道

尾國貨呀，唔好買

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

PUSH

pish

呢個應該可能係連登最後一個tvb po

我地仲有TG

we'll meet again

仲有reddit

Twitter 見啦

推多下

Push

唔知可以點

大家都係

Reddit同Twitter

擁抱最後嘅自由

秒回推post

風雨中抱緊自由

歸隊做野

同你鬥推post

👇請罷買所有P&G產品👇

唔買野好易啫！推！

罷買

罷買P&G

屌唔知 ariel, 擺

p&g唔係都有喺黃youtuber落廣告咩

Pushhh

Pushhhhh

知道，一定抵制！！

無線金主，過街老鼠！

順便留意下有咩kol sell P&G

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

洗頭水要去頭皮有邊隻可以代替

係時候到我地守護番正義女神

請善用推文回覆

和你們抗爭，我很光榮

和你抗爭，與有榮焉會唔會好啲

Pushhhhhhhhhhh

聽日見

都得

btw較安全嘅洗版方法係咪用鬼email註冊，加vpn就ok? 想del咗之前用開個fb

係呀

今晚註冊個新嘅再洗

【每日任務@ 30 Jun】 #手足投稿
:gem:巨浪大切:gem:

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制 :+1:🏻4.互Like留言

「巨浪大切」嘅老闆係零食大王，開咗好多間零食連鎖店「アメ横丁」，「EDO」亦係佢既產品。除咗公務員之外，原來「アメ横丁」都具有雙重身份，佢唔單止係TVB金主，亦係「香港再出殯」優惠計劃既商戶，係官方認證既藍店！

唔講政治立場，講食品安全，巨浪大切曾經被中國質檢總局驗出羰基價超標:warning:根據中國人民網既解釋，「羰基價越高，說明脂肪氧化程度越高，可能產生的醛、酮等有害物質越多，油脂的質量也會越差」睇唔明唔緊要，總之係中國當局都接受唔到批貨，勒令銷毀啦 :no_entry_sign:

除此之外，巨浪大切個Fd子「EDO Pack巨板大切」都曾經被消委會驗出可致癌物丙烯酰胺 :skull:
除左增加自己癌症機會，仲可引致染色體異常 🧬 禍延下一代！

Source:
油脂酸敗變質:
致癌物:

3
長年無用佢地嘢

推返呢個Post?

我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

原來5日前已做完

懶呀，報返舊任上去啦

MIC 產品？

啱計佢係咪都係藍屍？

唔用pamper大把日本產品代替！

係

係 應該有好多係大陸製

呢個我唔識，不過我知有個姨姨自稱為黃就食晒人血

【每日任務 @ 01 Jul 2020】
💎Crystal Moist💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互like留言

六月你再起動左幾多優惠呢？我只係識幫你「跟tvb割蓆」起動，同埋用嬲嬲做面膜⋯

#CrystalMoist #香港再起動

===============置頂任務(最後更新2 Jul 2210)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

原來咁多牌子

全部都係P&G旗下

===============置頂任務(最後更新5 Jul 1200)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Big Big Shop獨家優先發售LOTTE樂天果汁！(4 Jul)

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：3/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

本周TVB回顧任務呀~~

小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招

今晚新任務

繼樂天之後，三叔都緊隨步伐賣港，公然使用殘體字

支那制造